有咩慘得過聖誕夜撞到男朋友拖住第二條女...

咁我係你邊個呀...好兄弟呀...

你係男人就梗係好兄弟

你士啤肽囉

佢驚你會雞姦佢

GAY

拖住第二條仔

咁都撞到

正想講

THIS POST IS

樓上

假膠完未

其實可能你先係第三者

拖兩條女？

屌你seed呢

屌人生第一次睇男人打車輪

有咩問題⋯⋯